---
title: Prototype gespresenteerd
subtitle: en spelanalyse gemaakt!
date: 2015-02-13
---

De dag begon weer met een stand-up in teamverband. Daarbij kwam de dagplanning ook aan de orde. De teams die vandaag klaar waren met hun prototype's konden deze aan andere teams presenteren. Ik heb toen het woord genomen en dat ging erg goed! De andere studenten begrepen ons concept en waren er in geintresseerd. Het was ook leuk om het werk van anderen te zien. We hebben vandaag ook een spelanlyse uitgevoerd over ons spel. Om het spel zo goed mogelijk te analyseren hadden we de rollen verdeeld. Een persoon was de fotograaf en observant en de andere teamleden speeldden het spel. Hiernaa kregen we uitleg over het dit ben ik profiel.   